元朗好多鄉村牛之鄺朱二人痛哭

其實，元朗件事，是咁的

*《有朋自遠方來》*

元朗，一個充滿歡呼充滿熱情的地方。今日途經前晚聚集的地方，冷冷清清，不禁唏噓。

熱情好客是元朗一慣作風， 前晚，突有一班智力障礙人士，由有「鄺神」外號的痴脷根鄺俊宇，及有「八鄉黑面神」之稱嘅朱凱迪，帶領其數十庇護工場孩子，到元朗串門。

當元朗一眾鄉紳及村民得知後，就馬上於村口恭迎，當時大家都熱情款待，互相問好，並將問候對象延展至對方娘親及祖宗十八代；亦有村民見訪客庇護工場孩子骨格精奇，故除了噓寒問暖之外，並輕撫頭蓋面頰，天氣酷熱下，亦不忘向面青冒汗的孩子灑水降溫，場面非常感人。

而鄺俊宇及朱凱迪因被突如其來的溫情，弄至手足無措，不勝感慨，鑑於「男兒有淚不輕彈」的關係，他倆唯有瑟縮在 Yoho Mall 內一角哭泣。

經多輪問好後，訪客告退，而村民亦一盡地主之誼，相送至村口以及有大隊儀仗隊員隨行，揮手告別，且叮囑日後多來探訪。

元朗，一處充滿歡樂的地方。

元朗村公所 所長 敬告
如果佢哋下次再入元朗，鄉紳準備升格接待，加插項目如下：
(1) 國術示範；
(2) 功夫表演；
(3) 內功傳授。

如來賓因舟車勞頓而感不適，免費奉送：
(1) 穴位治療；
(2) 整瘠捶背；
(3) 腳骨按摩。

元朗好需要我地去唱歌感化
幾時整翻個合唱團

叫班屯門牛屎佬收皮啦，搞掂主線，你呢啲垃圾支線算條撚？

元朗好好架 黃賭毒樣樣齊 加埋蝻狗鄉民 夠哂熱鬧